忽發奇想 : 香港主權移交概 bug位

根據南京條約同北京條約
大清當時割讓左香港
當時係一塊「爛地」
要還就只需要還返塊「爛地」

咁樣係呢塊係英國統治期間
係「爛地」上所產生概經濟產物
相關業權又係屬於何方?

簡明少少 : 英國人係97前係香港起左座樓, 座樓有2000億黃金
97後土地歸還支那, 按條約只需要還返塊地
咁座樓同果2000億黃金又係屬唔屬於支那擁有?

你同流氓土匪講合約精神？